(劇透)有關復仇者4裏面嘅黑寡婦

我知好多連登仔都唔鍾意佢覺得佢可有可無(for性感only)，但我真係好鍾意呢個角色，好唔捨得佢，佢每一集都成長咗同貢獻咗好多野比Avengers

Ironman2佢幫Tony手對抗惡人
Av1佢幫鷹眼回復正常
CA2 佢幫Steve對抗腐爛嘅神盾局
Av2佢幫綠巨人穩定自己

而睇到佢係Endgame咁死我真係好撚接受唔到
，Tony就眾目睽睽下光榮戰死，Nat就去咗外太空為咗粒on9石頭死，成個電影Screentime又少，葬禮都冇個，最後注意比埋Tony嘅死攞去，就咁係結局提下佢就算，有冇人有同感?連登應該冇咩人會特別留意佢嘅角色(唔係身材)，但佢嘅結局真係好shit

#開PO要有圖

根本係女一

佢連最後大戰都冇参與到，唉真係難受

佢地time travel返到黎個一刻都交代左下大家嘅傷感
因為佢無屋企人所以無funeral
但要準備用石同大戰所以好似死得不明不白咁

唉 我都諗唔到佢有咩方法唔死

無屋企人所以無funeral真係講唔通前面先講完us
同tony一齊搞都好呀

所以咪開套獨立電影比佢

比佢參加最後大戰都好ma

最後尾，得Hawkeye同Scarlet witch兩個係湖邊懷念佢，相反基本上Tony係全部角色懷念佢，黑寡婦慘到仲要生前一個親人都冇，死後連後代都冇，條屍仲要係外太空，MCU邊緣角色

因為之後有套黑寡婦會專講佢,
到時會講番

都唔知會唔會難產，睇Scarlet interview個陣問起獨立電影佢個態度勁尷尬同奇怪，加上Black Widow高峰期已過，無啦啦擺個死咗嘅角色嘅前傳係Phase4又奇奇怪怪咁

avengers 全部pk黎
有咩可能幫tony搞唔順手搞埋佢

宜家唔同講法.
套獨立電影唔係前傳咁簡單,
係可以用新角度補完番黑寡婦既一生,
係可以拍得好好睇,
最怕marvel又拍啲唔係爛片但又相當平凡既戲出嚟

岩岩睇完 坐左係戲院 想知有冇彩強

冇

avengers個老板係tony,
黑寡婦只係同事,
參考李+X

明明就mcu開河始祖，同佢比Captai Marvel Black Panther都可以行埋一邊

應該6巨頭係Avengers嘅老闆

出錢

唯有睇下佢吧戲份懷念下

我都好鍾意bw
佢又細個開始到死亡都係孤零零一個，原本有左avengers family但最後為左全世界而犧牲，bw真係一個好好嘅女仔
佢起每套電影入面呈現出黎嘅獨立能幹同埋間唔中感性嘅一面真係做得好好，我覺得呢d先係女權嘅表現方法
希望solo movie成功以後仲可以見到佢

真係希望佢嘅電影順順利利咁出黎，唔奢求有CA2/Guardian1嘅質素，但希望至少可以好過Captain Marvel, Black Panther呢d獨立電影

套戲3粒鐘咋

一直唔明CA還翻粒soul stone果陣會點 係咪可以令佢唔洗死

導演就係要你有遺憾 所以先對佢有咁深印象

有呀屌你﹐post-credit有嘢聽。

用完換得番咁大把人跳落去啦

Cut走3/4個笑話，少少蟻俠/測試時光機嘅戲份，全女班果Scene都夠做啦

係囉 佢死左輕輕帶過咁

一家人都唔幫人搞喪禮

死果陣時仲要兩個爭住死，完全冇10年角色去世嘅震撼感睇咗兩次，第兩次睇果陣心那住那住咁

佢嘅family就係嗰幾個元祖Avengers

你係中意BW個角色定係真人先
如果到時換角
你又接唔接受到

你老味

佢死咗就有soul stone 係咪即係鷹眼最愛係佢

只要係最重要之一就得

真意Scarlet做嘅Blackwidow,講真10年嘅角色我唔多唔少都習慣曬Scarlet嘅Black Widow，好Avengers6人比其他人做我諗其他人都未必慣

MCU最愛女角色

其實葬禮無搞埋BW真係R哂頭

我覺得係

Ager
其實送頭前應該擺低d裝備/道具
而家送頭又送裝
e.g. 留低d電力飛鏢俾鷹眼喺戰場用都好呀
咁都叫靈魂上參與咗大戰

終於有人開post講Nat
成日見到其他人話佢係冇用 垃圾 可有可無 真係好心痛

鷹眼唔計老婆仔女 最fd嘅就係黑寡婦

之前成日都俾人話花瓶 好慘

算啦，成個連登都罵緊Avengers4，都冇咩感覺

愛有好多種嘅 佢地係最fd交情最深姐 等於Thanos愛Gamora係父女嗰種愛

我仲好想知budapest，loki講嘅hospital fire個堆嘢發生咩事
希望唔會難產

最慘係佢
客死異鄉

尤其係SW出左場之後 個個都話BW又老又殘可以收返埋 我真係好好好好好唔開心 個個都淨係睇佢外型 從來冇人真心研究過佢成長

得閒番2014揾個舊版吹下水都得啦 怕咩

係,但都要尊重番佢個人意願
話唔定無檔期或唔滿意片酬定點
呢個時候就要離題讚下DC
中意超人既就真係中意個角色,無咩人理係邊個扮佢

可能套獨立電影出咗又有辦法返生所以先無掛

仲要臨穿越時空之前同ca講咗句.......點知最後得佢返唔到嚟

我其實私心希望佢番生

Scarlett我感覺佢係好鐘意BW呢個角色 睇佢訪問就知
我希望佢地只係唔想透露咁多嘢住 所以先冇咩消息
因為BW而鐘意Scarlett 亦因為Scarlett而更愛BW

唔關事，DC超人係因為冇一個特別突出嘅版本先令冇咩人會突登記住個演員(加埋個演員冇長拍)反之Joker呢個咁經典嘅角色得一套電影，但人人都記得佢
我都同意要尊重番佢個人意願，但我期待咗佢嘅個人電影7年，唔多唔少都會有d願景

有冇可能剩係得一條時間線既佢要死
Cap呢去還soulstone個陣直接俾未拎石既佢地兩條友

好似係前傳來

有冇人知道Ironman 喪禮最尾自己企個條友係邊個嚟

明明係元老, 但死咗最後得兩個人懷念佢
佢當人地family, 結果只係輕輕帶過

重睇ironman3

iron man 3幫tony個細路

好多fd都仲未睇 無得同佢地講黑寡婦死咗 個種sad真係完場都排解唔到

估唔到今集可以show到佢對avengers既愛
當全部人走哂時 佢仲留係基地
內戰既時候又會為咗大局幫tony(後來幫返ca)
今集真係精彩，短短時間已經塑造到個角色

死得咁求其☹️

最怕又左膠上腦講女權
希望focus返avg1 做戲套人講真話啲特務技能

其實睇Endgame真係要睇曬咁多電影先明白曬所有位睇得出個Russo Brothers好尊重mcu，唉真係咁先頭痛，憎佢地搞到Bw咁但憎唔落

就算唔罵 都淨係講daddy犧牲
我個nat呢！！！

講真 佢係每套有出場嘅戲裡面都係最MVP嗰個
每次都係出奇不意咁做最重要的事
好符合佢作為間謀嘅角色

Im2深入敵陣熄電腦
A1去熄傳送裝置
Ca2又係偽裝成為其他人插入神盾總部
A2一個人去咗偷個再生搖籃
A3就真係冇...

A4佢一個人handle住Avenger
三巨頭都放棄咗 但係佢仲係一個人食住三文治頂硬上
最唔滿意係女英雄集結居然無佢
比個西女人出曬風頭

女權元祖竟然冇係女英雄集結果下出場，真係好心痛

當年iron man2 勁正

Nat rip love you

Cannot see

咁hulk呢

因為Nat做嘅事唔夠”super hero” 所以唔係真真正正深入喜歡marvel嘅人 都覺得nat只係一個花瓶/公廁/吉祥物
但其實Nat先係永遠係最明白事理 最睇得透個個人

諗住喪禮會有兩個花圈，點知得一個，Hulk 同佢有曖昧，但最後眼淚都冇

其實佢冇出現係最後大戰都唔係最令我心痛嘅地方
而係點解nat嘅死係入面被淡化得咁緊要
大家發現佢冇返到黎 居然只係個湖邊到輕輕地帶過 完全感受唔到有幾為佢傷心
去到後期佢仲要好似冇出現過咁
感覺由頭到尾得Clint為佢嘅犧牲感到難過⋯

二刷睇到佢話see u in a minute 就已經開始喊

好鍾意佢 佢完全係第一個令女性係超級英雄電影裏面抬頭
無佢DC未必敢拍神奇女俠

無話唔得,平衝時空版黑寡婦,
或者還完石,黑寡婦復活,
任佢吹,不過個角色應該收埋一排

係喎 Captain America 分享會個度 Russo Brothers 好似入咗去做 cameo?

一個咁嘅角色受到咁嘅待遇

係呀

我到而家都唔知soul stone有咩用
但就代價最大

算唔算配合返Black Window一路以嚟既低調

完全同意 明明iron man 2佢已經係度
咁多年出生入死 次次最後關頭都會有大轉變
好似內戰佢係team stark 之後又幫ca 最後仲留低幫佢地執屎
竟然喪禮冇佢份
咁多年佢由一個人 討厭自己過去
到接受自己 一路陪住大家
覺得自己搵到一個家
但最後大家靜係記得im嘅犧牲
覺得對bw好唔公平

我冇唸過佢嘅犧牲會令我咁肉緊
不過希望個人電影係染番紅色長頭髮
金髮太顯老

鷹眼喺懸崖拉住佢嗰一幕好鬼靚

雖然BW成日出場 但其實佢每集都寫到係D可有可無既kelefe 仲有得露肉時就露下肉 無得露就當花樽去到今集比咁重要戲分佢 已經算係幫佢挽回唔少人氣

Goodbye Natasha

第一次time travel 佢同隊長講 see you in a minute...
點知原來佢翻唔到黎，大家已經無得再見，果度已經喊到仆街
今集真係Scarlett 演技爆發，係avengers 總部聽完鍋物先講浪人嘅事，鏡頭一轉佢已經雙眼通紅咁嘅樣，已經好想即刻走埋去攬住佢

綠你老母巨人咩

終於有人開post講bw

之前喺大劇透post 留言想講吓佢嘅發揮
但冇乜人想討論佢
好似死不足惜咁

明明用自己條命換石
個個淨係圍繞住ironman 同cap

臨死前連一個同cap / hulk 講遺言嘅機會都冇

Bw默默耕耘到付出一切，命仔都冇埋，喪禮又冇佢份，最後得hawkeye 同sw記得佢

復4個look最正

但鳩估會返生，gamora同BW回歸組女權復仇者

重睇果陣呢part睇得真係好痛苦

can’t agger anymore

大陸仔

屌你老母我睇開英文唔撚知香港譯做咩你想我點呀，自己回自己comments你都痴那線

Exactly
我唔係marvel fans都覺點解會咁輕輕帶過

罵得好

唔撚識打返hulk
不嬲自己quote返自己引真心 你新嚟？

Avengers果班契弟枉Black Widow當正佢地係家人 仲為左粒on9 唔知單獨有咩作用既石就死左 佢地就連葬禮墓碑都無個 明明無左佢都未必有依家既Avengers

究竟marvel搞乜撚咁對佢

要多謝Scarlett帶左一個咁好嘅Black Widow比我地
一直要好努力咁保持身材 同埋佢一直都好努力地想大家睇到BW唔單只係為左性感而存在 BW都係一個好有故事嘅角色

Thank you Scarlett

認真CM好垃圾

可能佢地覺得Ca同Im重要d掛

講撚埋啲大陸譯名仲咁多齮齕理直氣壯屌人老母
睇開英文咁把炮但就連加唔加s都唔識分

至少佢同Nick Furry嘅互動都好好睇，Hulk同Thor1/2就真係垃圾

膠下都唔比同埋我係用台灣譯名，
btw多謝你幫我推post

講真去到紅骷髏果到
感受好深
2個爭住死

黑寡婦同鷹眼
一定最 best FD
呢2個人類
同堆怪獸外星人組team
心理陰影面積真係計唔到

好似你返工
左面一個牛津
右面一個劍橋
前面果個攞個諾貝爾
玩西咩

佢地爭住去死完全明白

乜連燈仔唔鍾意佢咩 你話CM我就好肯定唔受歡迎

兩個都唔想死

我成日都見連仔開po罵佢花瓶

SW出左黎之後個個踩佢老同殘你話呢

反而佢係外國就真係好受歡迎，不過連登風氣係咁

是沒有用的

係一開始唔係佢去拉人入Avengers 邊會有呢個family

至少Cap有為佢死而喊

hulk除左發脾氣之外 都好似無乜反應
其實唔係好明復2係想點
係真係曖昩
定係好似鷹眼咁手足朋友感情

如果我冇記錯 Banner都有係最後一次送cap返去個陣有話過想帶”她”回來 但唔成功

密實都可以好性感加

屌我未睇唔小心入咗來 見到Tony咩死

因為黎緊有電視劇定電影版

但50% OF US後 係佢支撐起復仇者聯盟

因為美隊創傷大

所以黑寡婦算幾慘

你快d出番去啦
我地只係9up

Black Widow真係有獨立電影呢, 呢集結局特登為左雙王而設, 兩個唔會再出現

其實AVG六個骨幹係得bw個結果係唔好

Ironman 英雄式犧牲，萬人景仰
Cap隱世同囡囡共享天年
hulk 最尾做咗kol 大把fans
Thor 同gotg 組隊，叫有另一個家
Hawkeye 一家團聚返

本來默默付出一切都接受到，亦好啱bw一直以嚟嘅style

但明明hulk cap 呢兩個主角同bw係前幾套都有好多火花，最後兩個都唔記得咗bw咁
真係慘過condom

NO, 詳情在黑寡婦係靈魂寶石前曾提及自己欠鷹眼一個人情 必須要還
要面對
今集係紅骷髏面前爭執咁耐 係因為佢終於搵到位置去償還比鷹眼

Black Widow電影連cast都開始慢慢出啦

之前有傳昆凌會做女配角⋯

如果Black Widow電影唔係Scarlet做嘅話我真係死咗佢算

冇記錯的話 Banner都有話oh i miss her？

唔再係傳啦, 已經係正式

希望BW唔好有接班人，比佢安息

$15million請佢出黎

好大可能係前傳

Let me go

之前一直都係講電影係拍佢背後嘅故事
只係而家變做生平故事

Natasha

唉 真係好鍾意佢
由佢A1套Loki講嘢嗰一刻就愛上左佢

It’s okay

好鐘意元祖係全部叫佢nat
其他人都係叫佢Natasha/romanoff

Ca2 bw同ca 啲互動好正

希望bw前傳ca會有份拍

唯有希望昆凌生生性性

我諗cap冇可能有份
反而Bucky我諗會出現

你個名

睇完好撚唔捨得佢
佢真係好好嘅隊員
係無超能力容易比人忽視

呢幕我真係喊到

Chris evans係真心唔想再做美隊
佢鐘意美隊 感恩係佢做美隊而美隊帶俾佢嘅everything
但佢都想脫離呢個影子 退居幕後
Cls架！！！又靚仔又正嘅人做幕後
啲7下7下就做幕前
亂撚哂龍

話時話, 後尾大戰最令我hyped up竟然係女Avengers, 我估唔到佢拍到全女班出黎唔awkward唔柒重要幾型,
之前有傳過要拍女Avengers果陣重話由黑寡婦leads, 果陣未知佢死左
話唔定因為Tony果吓Snap令佢翻生呢
根本Infinity gauntlet係心想事成制
長期睇實Reddit movies

我第一滴淚就係nat死
之後就開水喉

我第一次喊係I used to have nothing 果scene

最可惜既係冇funeral 之餘
最後場大戰佢冇份打
全部女人出哂黎個到有佢既話 該有多好

2刷時 呢個位開始喊
令我覺得nat慘嘅係
佢聽barton嘅消息 佢好想喊 但忍住唔喊 俾captain發現 佢即刻將啲淚水收返
呢到show到佢作為一個spy嘅專業
同時都令我覺得好悲哀
佢終其一生都好盡責成為一個spy 但好似連個半點私人感情佢都享受唔到

求其上網search 吓Black Widow, 全世界都鬧緊Endgame failed Black Widow

專登改
I love Natasha 3000

多謝你

IM2同CA2佢真係好正....

第二次睇avg4都喊左出黎
整三文治個段
聽到clint消息都堅持要知佢下落去向
扮堅強咁 通話結束後即刻忍唔住喊...
Cap鼓勵佢move on,get a life
佢答：You first.
後來佢同clint仲笑住咁飛去搵石
結果冇命返黎

兩條友突然咁樣笑我都知道都實奶野

還我Natasha!!!!!

笑住咁坐飛船果下我重睇真係覺得好悲壯

喺基地附近個碼頭嗰陣都有喊同懷念嘅
Bruce唔知iw後同bw係咩關係
Ca同bw真係好似兩兄妹互相了解同睇住對方
由ca2開始交心信任對方
a2後兩個一齊帶班新隊員
Ca3 bw開解ca同無條件幫佢
仲一齊流亡 睇住wanda
去到a4最無助嗰段時間個個失控唔見人都係兩個一齊頂住諗辦法點搵返大家返黎
好中意呢段關係

對我來講佢嘅死比Tony嘅死更加震撼同傷心
可能因為入場睇前已預咗Tony會死
佢真係為Avengers 呢個家付出哂佢所有

其實佢由頭到尾係唯一一個冇幸福過嘅人
雖然佢有左個family 但其他人全部都有avengers以外嘅幸福

Tony有pepper 同囡 享受左五年家庭快樂
Cap最後都完成左個date
Thor再見返佢阿媽一面
Banner同Hulk最於搵到方法共存
Clint有家人

只有nat從頭到尾都係自己一個 同banner嘅愛情冇開始過 自己嘅感情亦因爲自己係spy所以好少同人分享佢嘅唔開心

屌 我望張gif又想喊

喊嗰下好心up
演得好好

個5年入面 captain 都叫做去下support group 自欺欺人一下
但nat” this channel is always here” 佢一秒都無忘記個50% 無忘記所有痛苦
之前嘅戲入面 im仲窒佢double spy
但係其實佢嘅無私不會比其他人少
佢殺人 做壞事
但佢有一顆善良嘅心....

Nat知道鷹眼變左浪人心痛喊果幕真係
咁就乜都無 連條屍都唔係地球

好想佢返生...
黑寡婦呢個角色好啱佢做, 佢好強悍但又不失女性美, 唔會成個男人婆咁
接受唔到佢就咁死

佢連自己阿爸阿媽叫咩名都唔撚知呀！！！！
Stark係出名家族
Steve喺brooklyn有老母 有老公
Thor由細俾人寵到大

Nat呢？？？？做特工 成世人都要成個騙子咁 又俾人剝奪生兒育女嘅權利
仆街啦！！！

佢一直係到為以前贖罪 到最後其實佢已經超越左贖罪 係無私奉獻

諗返起avg2 成班人一齊去左hawkeye屋企
佢個女問where is auntie nat個幕
又想喊

只能話佢做得元祖avenger唔係要攝個女人落去威
而係呢個角色真係擔當得起

女性獨立電影，佢有資格過captain marvel太多了(雖然我都唔太憎Cm)

Cm係由演員到角色都唔討好
佢要女性當自強
但black widow夠係女強人啦
又唔見長期西口西面+瘋狂表現女權
佢溫柔對佢啲朋友又得 獨立做野又得
沒有對比沒有傷害 scarlet 完勝

但佢嘅故事拍電影 我諗拍一集都已經好夠 因為佢係人類好有限制 只係我冇諗到會拖咁耐先話拍 反而唔係角色都大回響個陣拍

最主要佢角色真係非常唔討好
對比起其他人 佢經歷好少嘢就已經得到極強大嘅力量 咁已經令人好唔舒服 真係唔明佢憑咩咁串

Captain Marvel因為意外先有能力, 變左無敵超人
黑寡婦用自身能力用功夫同槍打過外星人同見識過晒最強Avengers
CM女權? 蝙蝠俠講得岩, 人係脆弱先係最勇敢

係個角色真係設定得唔好，Scarlet Witch同The wasp出黎果陣都冇呢個問題

見到佢兩個負責soul stone就知奶野

一個自大撚角色
我唔知漫畫入面嘅cm係點
不過電影俾我嘅感覺就係 劇祖為咗討好女權（？）而拍咗啲好突兀嘅畫面eg婦女集結
令人好不爽
佢個人電影入面其實都幾多係佢自己拎嚟衰又好似人地逼害佢咁
總之成個角色都係on99自我中心
同其他女角好大對比
就算係shuri唔靚，我都覺得好過cm
所以唔關樣事

無敵超人就可以自我中心？

好過Brie Larson

我反而咁覺得，nat咁樣無乜人知既死同 IM 眾目睽睽下光榮戰死係兩種對比。
更加突顯出nat一路而來，佢既spy/ agent 身份 + 係背後默默既付出; 而IM一路而來做既野都係出哂面咁。更加貼切返佢地兩個。

只不過係喺我地觀眾/ fans 角度覺得好難接受

佢個人設黎啦, 好明顯, 佢未正式做過幾多年普通人所以唔明白, 有D似龍珠入面D人物咁
CM從來都係唔受歡迎, 評價好差, 特別係個演員響頒獎典禮演講話D有套電影唔收得因為多數影評人係男人, 呢吓真係戇鳩
只係因為Avengers 4 先多人入去睇佢

但我覺得有一部分同演員演繹都有關
外貌上佢一定唔係最醜樣個個 但演員本身演繹呢一個角色上都有啲問題 因為除左自大到仆街之外 我真係感受唔到CM好咩魅力
係咪我問題

因為CM真係唔係為左比男人J嘅女角
如果當佢係男人就可以
性格係類似cap個種盲目堅持撚
我覺得今集寫得佢唔好 開頭講到佢好勁 最後只係黎串個場就冇啦
都明白係要比多d戲分比元老 無可奈何 都收貨啦
”西口西面”嘅話 其實BW都差唔多
今集係笑多左
（而且CM笑唔笑都唔會成為我想睇佢嘅誘因

襯返佢個名 到死都係一個

我睇既所有一線youtube 美國獨立影評人都係評CM一般, 中下甚至下
Stuckmann, RedLetterMedia, Jeremy Jahns, Double Toasted, Angryjoe

其實我都feel到套電影幾弱，不過唔係問題因為大多起源電影都冇咩拍到好野出黎，問題係Rotten Tomato評到80分就真係
仲有果套shazam咁都去到90分

成套戲喊得最勁係bw死個part。。。但我係女
自己都估唔到

希望佢作為下一個時代嘅巨頭之一 個角色可以做返好少少 佢唔同Tony個種自大 CM啲自大係真係令人想打柒佢 咁落去唔係辦法

A3同ca出場嗰刻好有救世feel喎

因為Rotten Tomato係Yes or No咁睇
即係話評佢一般都計做Yes只要唔踩佢做垃圾
而如果你深入睇影評, 好多人話套野睇得但唔算好睇, 似一套好平庸既phase 1 Avengers電影, 應該都計Yes.
唔係話難睇只不過應該更好

無論戲同現實都總會有呢d無名英雄
默默付出但唔會有人為佢地喝采
你講得好 呢個結局係真係最附合佢身分
但真係好殘忍呀

照你咁講 咁樣嗰個time line嘅Avengers就唔會打贏Thanos ds話得1400萬份之1嘅機會贏 姐係注定bw一定要死 未來根本已經比ds預設好曬

呢啲傻閪衝出黎on9當有趣搏取人注意，比個負評佢都嚴益左佢

允許持有者竊取、控制、操作或改變生者以及死者的靈魂。

漫畫版好似D人死左會困響粒soul stone度

有冇人記得佢話BW係IVAN的女兒? IRON MAN 2入面個奸角都係叫IVAN, 而地點都係MOSCOW

咁樣講啲話 BW仲同大家同在

Evan
好似係？

如果我冇記錯, 漫畫版係要打鳩爆粒石去解放入面D人,
有冇漫畫撚出黎講吓

Endgame既Nat真係最靚

如果冇左粒石會點？

話時話Thor臨離開Asgard嗰陣咪囉返佢Hammer嘅, 咁嗰個Timeline 嘅Thor 咪on99 咁睇住自己個hammer 無啦啦飛去第二度?

本身未睇之前已經比人劇透左黑寡婦會死
到睇果陣仲諗緊會唔會就咁犧牲自己就咁死左
定係佢同鷹眼因為大家都抱住死既決心反而感化左soul stone變到兩個都唔洗死(雖然咁諗好on9)
結果就真係就咁跳落去就死左

佢又唔係一直揸起手，咪就係趁佢唔係用既時候借走lol

岩岩睇完，比較想知ds對住im向上指有咩含意，定單純係比Signal佢 ：屌，tony你無諗錯你要頂硬上了

CA 番去嗰陣應該還咗比佢gua

Nebula一早知soul stone點攞 所以其實叫hawkeye同bw去擺明陰佢地 佢地仲要咁深厚感情

我成日覺得冇咗佢，最後大戰avengers其實冇真正assemble，作為元祖，佢竟然冇份參與final battle

一開始睇poster見佢拎住兩碌棍仲諗緊佢點打 thanos/black order, 到佢同clint話去拎soul stone 已經諗緊唔係掛,到佢跳落去果下睇到眼都突
不過都叫有打戲嘅 不過同clint打 同埋好似1分鐘都冇

初初都只係覺得佢老左少少. 但一拍埋落cm 到, 好似小妹妹同班阿叔阿嬸玩咁

Tony嗰種唔係西口西面嘅自大，加上佢真係有料，佢所有能力同裝備都係靠自己，仲幫avg設立基地，改良埋拍擋嘅裝備

Bw演員喺呢套演技係大爆發
佢同ca喺基地嗰段，完完全全感受到佢既心情

佢已經變左 avengers 既經理人咁
處理內部大小事務
好似ca3咁已經開始同黑豹搞外交

頭先查清楚, 響漫畫入面跌落山崖既靈魂係真係入左去Soul Stone入面
不過美漫真係越睇越戇鳩, Soul Stone入面有一個Soul World入面有隻怪物同埋其他迷失左既靈魂困響度
漫畫入面本來係Gamora soul trap左入Soul Stone(好似電影咁), 但佢變左做半人半鬼咁既邪惡活死人自己尋找全部石想自己從Soul World入面解放出黎
(所有人物人設故事都同電影完全唔一樣, 但係今集同Guardian of Galaxy 2有一個同Soul Stone好有關既漫畫角色Adam Warlock easter egg)
Soul World入面住左一班超能人叫Infinity Watch, 果陣Reddit班友仔惡搞spoiler就話Thanos加入Infinity Watch, 6條超能人各持一粒石既能力響Soul World度守護D石
好撚膠, 建議大家唔好睇, 唔怪得以前電影producer睇唔起漫畫電影
美漫同日漫唔同, 美漫只會創造角色跟住隨便比N個作家拎D人黎無限創作

因為啲演員唔夠魅影演活個角色
Bale做蝙蝠俠就好有feel，轉左ben有膠味

我都想講
我由IM2開始就鍾意佢
成日都有人話佢廢 就係因為佢冇超能力
但係佢係Avengers入面係一種調和 balance返咁多個超級英雄
同埋佢承受能力同轉數能力都超高 超級型

個個係度話EG係完美嘅十年結局
我淨係想問佢哋一句
唔通BW咁樣犧牲咗 冇葬禮 淨係比人提幾句
連最後avengers assemble 女英雄集結 都冇佢份
好似佢從IM2開始一路嘅功勞同付出係消失咗咁
佢都有份打造漫威十年 點解要比個咁樣嘅結局佢
我唔同你講其他角色係咪好結局之類 我淨係知套戲根本好唔尊重初代六人嘅BW

其實我覺得A2嘅BW都好慘 A2設定咗佢冇子宮就要叫自己怪物
A4仲要咁死法仲要冇人悼念

有人陰謀論話BW死得咁慘係因為要人關注 之後獨立電影就多人睇

本來已經冇咁嬲 見到個標題就嬲返
垃圾ENDGAME

係嗰14萬嘅唯一一次呀

台灣係叫浩克 傻閪

因為大陸方面觀眾有需要商業效應的傳統，所以中文譯名常稱浩克為綠巨人

肥BEN
EVEN外國人都笑佢啦
係
黑夜之神系列真係造就兩個無可取代既角色

個下其實示意tony一定要你死，所以tony個下都停左幾秒，可能走馬燈緊

但marvel d戲通常係有佈局
呢一套係為下一套做準備
整幾個新角色跟住就黎套大集合
而家個角色已經寫死左
跟住先黎補返套前傳係有d奇怪
就算成功又冇得拍落去

黑寡婦仲有我地啲影迷記得佢嘅
所以真係錫佢就唔好貪新忘舊！

其實呢幕最正嘅係，佢會見返紅骷髏

唔係咁既結局點出自傳自引你地去睇?

果下個心真係好痛
姐係佢唔係好認真 poker face 咁講
而家係好輕鬆好樂觀咁講，之後諗起佢係唯一返唔到黎嘅人
就好崩潰好難受

Sad end唔緊要
但應該有個正式嘅farewell
佢係無tony咁多人識
但og6 fury嗰d識佢咁耐都應該要拍返場
講下佢一直做過嘅野

A3係佢講she's not alone
A4就得佢孤零零流係幾千光年外

我真係接受唔到 難過咗兩日

有無人覺得 如果係由hulk同佢去拎soul stone
幫佢兩個嘅感情線埋尾
有可能會比hawkeye去好？

佢都開始老啦
又唔係打左D坑老血清
唔死都變阿婆
咁樣仲SAD

佢點會知
佢淨係知gemora知soul stone係邊 所以thanos先要用佢威脅gemora講地點
然後thanos同gemora都係去到先知要死一個先可以拎soul stone
nebula由頭到尾淨係知gemora死咗可能估係得佢地兩個個陣出事 可能係gemora反抗俾thanos殺 點會估到要掟一個落先先攞到

我都接受唔到
佢死果陣我喊到仆街
反而Ironman 果到無咩感覺

佢哋三個究竟咩關係

cm取代左

大家未上嗰陣仲笑佢練槍打外星怪物

Scarlett Johansson同Jeremy Renner做得好好完全做出左經歷過無數生死嘅友誼 點都信對方搞到嗰幕真係勁sad

係 老實講預咗一定會有人犧牲 係BW我都唔會介意
但係死得咁唔合理 又咁輕描淡寫 我就接受唔到
如果係光榮戰死 死得體體面面 冇人會好似依家咁嬲
連peggy係CA3嘅葬禮畫面都多過Nat

唔會取代到
身材 樣貌 氣場 功夫 智慧 性格
依D全部都係造就咗BW嘅重要野
好老實講我覺得CM係比唔上
BW淨係IM2果個登場都令人驚艷

改變唔到過去 咁做只會產生平衡時空

大家明唔明widow 意思先

其實cm無取代到bw仲係做住leader咁走
cm件衫代表左

屌，咪撚係lor，tony搞西式，黑寡咪搞個中式lor，請個師傅破個地獄有幾難？

同感

hulk 試左彈手指都救佢唔番

屌你老尾睇套卡通片打幾百字感性文
做功課唔見你咁勤力

唔係佢地有咁深厚感情都攞唔到soul stone

Hulk彈手指係救IW嗰陣化左灰嘅人

但最尾hulk有話佢snap finger個陣有try to bring her back

唔知有無del scene
會係hulk同bw對話

樣衰唔再講
明明上套講到咁撚巴閉
d石又唔見佢幫手搵
又唔見佢釋放d石力量（咁巴閉一定承受到啦）
到大戰扮晒野 以為有佢一定得
點知Thanos fing兩fing就fing走佢
點都要整死im 都唔知係唔係扮野既
最緊要係 長短髮都樣衰

鷹眼老婆

可以拍多啲hydra，之後再開

其實佢唔加入avengers會好好多 自己做獨立電影

Avengers講team work講family
條自大撚由頭到尾都覺得佢自己一個搞撚掂
加入avengers到頭黎又係做返自己野
冇份搵Stone 打大戰飛出黎打個卡
係個五年內同avengers任何一個人都冇建立到感情

我真係寧願佢救返Tony&Nebula之後
就串柒柒話唔同佢地玩之後走人
咁仲符合佢個性格
又串又唔合群但又要加入 我真係

以往形象都好tough好cool
但今集見佢忍喊個幕真係好心痛

串柒柒話唔同佢地玩之後走人

笑左出黎

好多套都係等dvd/係飛機睇算
以為女權撚特登係大戰之前上對劇情好重要 專登買飛睇
點知完全兩回事 過下鏡show下自大就算
你咁鐘意去外太空味未撚番地球啦
套戲都唔好係地球播添呀

好心黑寡婦獨立播先好過啦
但唔排除拍左死之後既劇情 之後個套先拎番黎播

所以開返套獨立電影俾佢

好似話黎緊前傳電影會係R級
可能會有野睇

重睇都無撚用啦
大佬呀，大個左咁撚多點認

睇GTOG3會唔會講soul stone同gamora
如果gamora救得返咁bw都有機會

佢做間碟個段時期應該好多嘢可以J

應該唔會了 今集講到完全冇辦法叫到佢返黎
唯有希望個人電影真係可以出產到

冇葬禮唔係因為佢哋仲想試下snap完會唔會救得返佢先咩
點知鷹眼都未聽完電話就比人炸到電腦大爆炸 仲邊有時間搞

最後focus哂去im到 應該分啲比bw嘅
不過rdj唔再拍 bw仲會拍
話唔定真係會平行宇宙出返嚟呢

電腦大爆炸

我以為係Hawkeye都跳埋落去兩個都唔駛死
因為兩個都唔願意犧牲另外一個 點知

同埋red skull 都講左係無辦法逆轉

SP都有愛嘅

ca返去鷹眼+bw一齊果個moment 還/借粒石俾佢地咪乜事都無囉

屌你老味而傢想笑都冇得笑啦

喂好耐冇見係度做保安？

最撚討厭就係見到呢啲留言
講佢地係SP/婚外情嘅人真係好侮辱佢地侮辱marvel

今次個look完全唔得 死都係正路

下 佢唔做演員啦

你要同主角比？會不會是自取其辱

其實會唔會還石可以換返個靈魂

家下BW唔係主角咩？
呢套係Avengers 唔係Iron Man

唔得 還左都唔會返黎

其實bw一路個形象係低調，隱密行動角色
iron man tony成個形象都係要係全世界面前威

要大事舖張咁悼念bw會唔會有d怪，佢根本唔係呢d性格

因為佢係第二個宇宙
你要作實作到,睇編劇想唔想
不過角色應該起碼會收埋一排

點都要交個人出嚟死,最多之後復活
如果唔係變咗小學雞去吓時間旅行就齊石搞掂

當個個avengers 成員都放棄左復仇 得Black Widow 一個不停練兵 預告到又練槍又打拳咁 仲lead 住士氣好低既avengers

我都想講 到頭黎咁就死左

佢套suit 勁靚 d 武器又upgrade 左 到頭黎無用武之地

黑寡婦話哂都係復聯六大元老之一，同Tony同輩份，結局死後連一個體面既喪禮都冇，就咁一筆帶過，再睇下其他五位元老，Tony同Hawkeye都有家室有子女，Thor搵返自己既生存動力同銀河守護隊一齊冒險，美隊可以番去以前搵返自己既愛人一齊生活填補返遺憾，就連Banner最後都有happy end，終於可以同Hulk和平共存唔駛驚失控，睇到依度你就知黑寡婦待遇有幾差

agger
佢本身就係間諜黎

就算唔大事鋪張 都可以用其他方法去悼念
佢同fury咁friend 立個小小嘅墓係fury假墓隔離又得
好似以前SHIELD會掛張相又好
再唔係整D紀念品之類嘅比鷹眼或者鷹眼仔女keep住 話曬都係aunt nat
超多方法可以低調地紀念佢
依家就咁講兩句 乜7都冇 咁先係問題
大佬啊 BW係初代六人 係一個好偉大好出名嘅spy
佢肯定地位唔會低 就算你刻個logo都有誠意過依家

BW第一次出場條片
D youtube comments
睇睇下又想喊多次

從你個名就睇得出你好愛佢

串呀喇

粒石咁樣還

我啱啱都想講

唔好理佢獨立點用，只要知道冇佢就少咗粒救唔到世。

我前日去睇 我見到佢死左真係O撚曬嘴
佢死左之後成套戲我都唔知自己睇緊咩

因為真係冇諗過佢會死 我到而家都仲好sad

其實真係好奇妙
我係Avengers1先開始睇Marvel
明明係女但係完完全全比BW同Scarlett吸引
鐘意到有一排係到諗自己係咪中途轉基

隆胸

熱烈慶祝1000正評
送上Scarlett演繹嘅Black Widow 多年黎美麗動人嘅身姿祝賀一下

點可以冇經典一幕！
由呢幕開始BW踏上左顛倒眾生嘅道路

最後送比大家佢係成套電影 笑得最開心嘅一刻

Scarlett出曬名係人間胸器

有無墮崖前最後一笑

有彩蛋，冇片尾片段

我都係絲 我願意為佢哋轉機

估唔到咁多人都care Blackwidow

啲leaked片有 但好模糊所以就唔放上黎了

除非講佢復活，唔係都唔知做套獨立電影做乜

講左係前傳

Thor went for the head 嗰度 絕望到震晒嗰個樣

都好無謂啦，我係佢fans但死左先出前傳做乜鳩

仲要擺係phase 4

死得好慘 但之後好似已經無人記得佢

尋日晏就睇完套戲都依家心情都仲係好沉重，個腦係咁諗起佢犧牲，佢同鷹眼比人笑，打到宇宙級戰爭，兩個冇超能力冇高科技有咩用，但係就係佢用自己嘅血同淚換左粒靈魂寶石番黎佢同鷹眼講it’s ok果下喊到崩潰

呢幕好難忘

Nebula戲份仲多過佢😂😂

紅骷髏有講BW個老豆名
BW話連佢都唔知
都應該係幾明顯嘅佈局

宇宙欠nat一個喪禮
見到佢喺基地含住泡眼淚同rhodey講please真係心都痛埋

im2入擂台嗰下同喺車換衫到今日睇仍然扯旗

佢係去做縮胸手術

不自量力

自己作個元老出來

咁佢確實係MCU初代復聯六位成員入面既其中一位，雖然冇獨立電影

你走啦好嘛 明知呢到係講BW
係都要入黎踩佢 擺到明搞事姐

有無諗過點解得hawkeye同sw懷念？ 因為佢地同病相憐 無左 sp

算啦 條on9仔搏注意力 現實生活應該係啲無人注意既毒撚

其實呢個故事既bw好慘
佢唔係一個正常女人黎

突然覺得無幫bw搞葬禮，加埋無交代還石既情況，會唔會有可能無死到呢

根本無人可以代替到黑寡婦呢個角色 就算佢演其他戲 啲人一見到佢個腦就會即刻彈黑寡婦呢個角色 佢個角色已經深入民心

死鷹眼咪得

soul stone唔還 好似唔會影響其他平行宇宙分支
亦好似冇得還
可能CM冇還到都未定

CA

佢幾時show 過對波 件制服包實哂，垃圾，睇下scarlet witch 幾正

咁你咪開個post比SW對波囉
入黎托柒咩

Scarlett無可替代

覺
佢係默默付出既類型

bw不嬲同雷神之外既男老屎忽英雄好曖昧

迪士尼講左唔會係r級

Nat

當初班人唔知靈魂石係點得黎咩？
明知要犧牲人命先拎到粒石咁點解會派佢兩個佢

佢地唔知要會咁

Nubela 唔係知佢家姐點死咩

nebula好似一直係講gamora係帶完thanos拎石就死左
而唔係講thanos犧牲左gamora換石
可能nebula理解左係thanos拎左石後見gamora無利用價值就殺左/gamora反抗被殺
AVG3 gamora好似都唔知要拎到粒石既條件
所以nebula唔知都正常

正解

無知一問
A3個陣Gamora都係死於拎嚟換soul stone，今集佢都可以係過去返嚟，咁點解Bw唔可以用同樣既形式翻生？

柒到爆喎個個位
特登為女權撚而做
本身個flow好地地 地班女突然集合打一陣awkard到爆

但如果另一個世界既BW走左既話
個個世界就冇左BW
對於個個世界可能都唔係件好事
而且人地係自己世界好地地 冇理由要走去另一個世界

覺得冇葬禮即係有機會返黎....
或者個人電影會有交代(雖然係前傳)或鷹眼冬兵佢地d劇集會交代

其實係唔係要犧牲最愛o個個(愛情親情友情各種感情計埋)先拎到石?
定求其有少少愛既都當係犧牲
即係例如Thanos有咁多養子養女,可以唔犧牲Gamora犧牲另一個佢鐘意既咪得

知唔知之前每一個phase有無港版boxset?

我冇任何期待, 我覺得已經算好, 擺到明一定唔會work

紅骷髏喺A3講過好多人想攞soul stone但都失敗咗
Gamora以為Thanos喊係因為佢冇最愛嘅人可以用嚟交換粒石(但Gamora發夢都估唔到原來Thanos心入面最重要嘅人就係佢喊係因為佢要犧牲自己個囡)
少少犧牲都得嘅話就唔會咁難攞

好想比佢用大脾夾呀

見樓上講到寡鷹係朋友交情都得,以為好簡單拎到

原來咁多絲都中意nat
反而出面好多巴打中意witch多啲

喺其他post見到啲人捧witch踩nat真係好心痛
明明nat一路付出勁多

利申藍絲 avengers入面最中意nat
今集片尾og6出嘅nat又型又索

人生得一知己足矣

客死異鄉

sorry，心目中娜塔莎永遠都屌打女巫

痴線佬圍爐話我毒撚

Avg1佢個開場好撚正
當年睇完最鐘意係佢
重情重義 明明只係普通spy都落地打
其實Marvel第一套女英雄應該俾佢
比起CM同格離WW既超能力人
好似BW呢d貼地d我更加鐘意
咁我都明marvel已經開埋宇宙線走返落普通無超能力既機會都好微

agree

我都好鍾意Scarlet演嘅BW
佢同鷹眼攞石個到
Btw我好鍾意佢今集個look

呢個髮型好睇

屌 我果時睇到呢幕喊到成隻豬咁

如果掉轉係鷹眼死，應該冇乜人有反應

BW會唔開心幾日

啱, Marvel應該拎eg條原片比你剪,奧斯卡下届仲唔係你

其實我唔明
鍾意一個角色點解要踩低另外一個角色
上面咪又何嘗唔係踩cm棒bw?
明明一個悼念bw嘅post,都可以扯到去唔妥cm身上
姐係今日我好愛Tony,係咪要屌點解ca可以過人世,而Tony要淨低一妻一女一Happy而去死
人唔應該是咁的

諗諗下真係好慘
佢無屋企人無屋企
各散東西得自己一個係總部

我話natasha正過Sw係因為好多人係sw出咗之後屌Black widow叫佢收皮，就好似Tony嘅死同Bw嘅死同樣重要我唔會踩任何一人

明明大家膠下討論劇情都比你呢d認真撚係到屌人
講到好似要攞奧斯卡先可以討論剪輯咁，人唔應該是咁的

我指係成套戲你唔想咁剪都已經剪咗出嚟
再斟着cut唔cut 個導演應該要點拍點剪有意思咩?
我夠想cm戴手套唔洗Tony啪啦,
我夠想有幕係ca還靈魂石見到bw條屍啦
我夠想最後有幕係Morgan把玩盔甲or something啦
我都係講句啱呀一齊笑下姐
認真撚?成熟少少唔好咁幼稚啦
“人唔應該是咁的”都拎黎攻擊番人

唔好理呢啲人啦
啲認真撚阿 係咪SP阿 有冇屌過阿 或者你想踩9nat呢

你地走啦好嘛

睇個title都知呢到係成班意Nat嘅人討論
硬係要入黎講埋啲博屌嘢 都係想拎attention姐 明白你地現實生活冇朋友係慘啲 但Nat唔同 佢有好多人鐘意 麻煩你地就比我地係到好好咁懷念下佢啦

其實點解魔甘娜可以番生 但佢唔得
啲石救完佢再放番岩既時間線唔得咩？

你冇嘢呀嘛?試下禁個f5?

其實我覺得而家主要係睇Marvel想點寫
個結局講到真係好無棱兩可

條友係殺人狂,抵死

我都好鐘意佢，佢果句Let me go

'唔想咁剪都剪咗出黎' 哇你呢d咩撚野理論黎?政府唔選都選咗出黎，食物唔整都整咗出黎，因為咁我地就唔可以評論?
同埋你理得我對剪輯嘅意見? 你覺得冇意思但係我覺得有wo，明明就係你無啦啦攻擊我係到叫我成熟d? 成熟少少唔好咁幼稚啦

我都明 明明就懷念緊黑寡婦，但比呢d人污染咗個post

還石會令其他時空消失？

其實如果佢最愛係隻狗啦佢都用隻狗嚟交換

Gamora根本都唔係返生

我諗佢意思係
唔同年份嘅Gamora都返都黎
都可以叫另一個年份嘅BW返黎

今集造型正好多

其實去返佢跳之前帶返佢走咪得？

而家CM 好似Thor1 既Thor 咁
都係自大獨行串77
但係thor 嗰時on99咁有反差幾好笑
反而CM只係閪口閪面 完全冇令人鍾意既點
可能佢想特顯女人唔洗討好人啦

咁佢真係無乜用呀嘛.....

呢幕喊到我仆街

係咪玩野呀…你借走左個邊個BW咪改變左個個時空囉

啲人化灰5年後佢仲堅持開會，個樣頹到見到都令人心痛，好似得佢一個撐落去唔放棄，到佢為左粒石死，講過左5年啦，我等左今日好耐難得可以換希望。。。。睇到勁想喊

吓 鷹眼死都好過bw死啦
佢d打戲又好睇過鷹眼
對白又好笑過鷹眼
佢點會可有可無

仲 marvel？2019 The Joker

都幾爽
為左自己係咁screw up人地個時空搶人地野

IM2先係巔峰

唔會 如果救左佢 老capM唔會出現喺呢個世界 而係去新既平衡世界

話時話2014 Thanos穿越後空襲復仇者總部，鷹眼手上係名戴住Black Widow既手環？

胸Alone 3 先最正

其實vision都差唔多
去到最後hawkeyes同sw企埋一齊先醒起佢犧牲咗

Vision 根本就冇撚用

真女一

Nebula應該知粒石點先有，無理由佢地兩個去到先知要點換石，抽中佢地兩個去真係好唔好彩